{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070751",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "망우로30"
    },
    "text": "営業時間は毎日午前11時から夜10時までで、外部からの食品の持ち込みは許可されていません。 ペットは外部の座席でのみ可能で、リードを必ず使用してください。 当カフェへのアクセス方法は、バスでお越しの場合、四条寺交差点からバス中央車線に降りていただき、地下鉄をご利用の場合、回基駅の2番出口を出て四条寺方向に歩いていただくと横断歩道を渡るとすぐ見えます。 自家用車をご利用の場合、新住所は忘憂で30で、旧住所は徽慶洞312-2です。 四条寺交差点から三育病院方向の右側に横断歩道がありますので、そこを通らずに有料駐車場直前の入口にお越しください。 当カフェのメニューはブレッドが9,500ウォンで、グリルドラグパニーニが11,000ウォンです。 クリームマッシュルームピザとディアブロラグーピザはそれぞれ19,500ウォンで、チキンコプサラダは15,000ウォンです。 ドリンクでは、グリーンコーヒーが4500ウォン、グリーンスムージーが5800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午前11時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "外部からの食品の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "外部からの食品の持ち込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットはカフェ内に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは外部の座席でのみ可能で、リードを必ず使用してください。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法について教えてください。",
            "answer": "バスでお越しの場合、四条寺交差点からバス中央車線に降りていただき、地下鉄をご利用の場合、回基駅の2番出口を出て四条寺方向に歩いていただくと横断歩道を渡るとすぐ見えます。自家用車をご利用の場合、新住所は忘憂で30で、旧住所は徽慶洞312-2です。四条寺交差点から三育病院方向の右側に横断歩道がありますので、そこを通らずに有料駐車場直前の入口にお越しください。"
        },
        {
            "question": "ブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブレッドの値段は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリルドラグパニーニの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリルドラグパニーニの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームマッシュルームピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームマッシュルームピザの値段は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディアブロラグーピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ディアブロラグーピザの値段は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキンコプサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキンコプサラダの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンコーヒーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンスムージーの値段は5,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 475
    }
}